有關唱聖詩

首先，感激基督徒朋友連日唱聖詩
我以後唔叫你地耶撚喇

唱聖詩當然有淨化人心作用
奈何印象中，黑警較少基督教/天主教徒
唱聖詩對佢地無加成作用

我明白香港佛、道團體都係舔共多
但有無機會，例如搵藏傳佛教既上人/法王+弟子到場
平和地在黑警面前念念有詞
個心理效果可能會比唱聖詩強好多

佢地無咁多氣, 有冇人幫手接力